「連登世紀大決戰」貓派 vs 狗派

=
=

覺得鐘意貓既人都係m底賤骨頭
隻貓根本唔認得你

依d狗派手足來

why not both?

狗公派

因為依場係你死我活既決戰

點會唔認得 但會故意扮唔識你唔理人
好撚閪

喵星人都有臉盲症？ 專家稱：貓聰明卻沒法認得人樣

hk01

推

狂派

狗派
poodle

歐派

貓，狗根本係垃圾馬屁精，全世界只有呢個物種會天生討好人類，仲有我養真人大隻肌肉m狗奴唔好?

死m奴笑隻狗m底

啲金毛又叻又靚又乖
Husky就傻下傻下

兩樣都鐘意

金毛 拉布拉多 柴/秋田 感覺都唔差
最差一定係芝娃娃 又突眼又大聲

認唔認得同應唔應你係兩件事
唔好混淆